HKCC AE Reg時間

有冇人想要
AE B45
星期四/五 （16:30-18:30）

我想要AE B48

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

想搵人換時間
LCH1061 AE2(SOSCI) 想換208, 我係201
SEHH1034 ICT 想換201B, 我係202A
SHDH2036 HKS 想換207A, 我係202B
SHDH2189 DevPsy 想換201A, 我係203B
願意換既請留意聯絡！
感激不盡